認真問，Lonzo Ball勁係邊

心口推波

都入咁多

確係好波

彈跳力又好
入到樽

老豆

球場視野好
推波出手快

頭兩名其實邊個勁啲

有林友德同阿寶

最勁係Lonzo ball

高過DLO

快過DLO

跳得高過DLO

有話題性過DLO

聽聞跑得好撚快
成個小明咁

Dlo 有時控制節奏太慢，打唔到fastbreak
Lonzo Ball 爆發力強，速度又快
而且組織唔錯

不過都係開季先見真章

最重要係個樣屌打DLO

Btw Magic Johnson 眼光好似唔錯，後尾28th trade 返黎果個都唔錯

Dlo型仔好多

出手夠快叫做彌補到佢個垃圾射姿
傳波勁 進攻iq高 又有三分 算係咁啦

你on9

未入nba就造星
到時仆街就好笑
btw lonzo 個樣係樣衰
但幾有星味

我覺得牙波星味重啲

射資咁柒都幾肯定係廢柴

Magic d 射姿夠柒la 又廢呀？？

btw 資你老母